復仇者聯盟4 - 終局之戰最新預告！

好多鷹眼

冇人睇？

頭香

終於有得睇佢

幫手推

上集話冇佢,而家預告不斷出

預告出哂鷹眼嫁啦 到時正片

仲有蟻俠呢？

Tony返到來

希望佢係退休

想睇cm虐打Thor

件白色suit

🤔

冇Vision唔會去睇

全員著宇宙裝上太空打

等唔切啦

後面段音樂正到

無理由剩係圍thano 一個 但d 細嘅又死晒 敵人會係咩

個故仔都講到飛上宇宙一拳打爆宇宙飛船，
究竟射箭有咩用

佢個女有機會做女鷹眼

Captain Marvel長直髮好睇好多

射穿架船

MCU最黑暗既篇章

J都震埋

鷹眼有冇同黑寡婦做過愛

起雞皮

屌你廣告一半係舊片
但我好撚興奮啊

片尾Thor拎返舊鎚

雷神變返用鎚?

Whatever it takes.

屌你老母仲有1個月

辣殺

唔係都係新咩

另一邊係鎚黎

即刻唔想睇

Cm

我期待隊長拎起

唔係stormbreaker 黎咩？

black widow呢啲憔悴look好撚正

睇多幾次先啦

Stormbreaker 黎。

咁長同埋一邊係斧 一邊係鎚

驗眼啦

正呀喂

其實thanos係咪狂逃走就已經贏左
佢根本冇理由同avengers 對打

咸撚左
I like this one!!

not us

睇到眼濕濕 狂起雞皮

CA會唔會死

會
唔會

Brie Larson 稱 Captain Marvel 能夠拿起雷神之鎚

講明trailer得前小段電影footage，睇完見到avengers制服都成曬雞皮

集合

知道幾多分鐘未？

嘩屌!!!!!!!!!!!!又睇到起撚晒雞皮

起哂雞皮

唔知點解我覺得正式上映會無左依幕

希望三個鐘，無三個鐘有2個鐘11個字都好

射撚咗

其實storm breaker仲有冇worthy enough個設定，果陣groot都拎起過

好撚正！

咁快講tony返到地球

因為odin落咗魔法 而新整果把冇

你估到時套戲一開頭係咪就講Tony係太空?

Thor自己落唔落到呢啲魔法？

最尾CM 咁正既

扣埋10分鍾片尾字幕
有三個鐘就心足

hulk變身到未

收購咗係咪有X-men

嘩屌！射到我一地精，頂唔順啦

中間戰機飛果幕係咪香港黎 定我睇錯

成隊戰隊咁

嗚呀！！

最快2020年先會開始有MCU既X-MEN系列

其實之前好想睇thor唔夠抽，之後ca突然覺醒拎得起個鎚去打

痴線
Iron man段獨白

依到好撚腥

scarlet 長髮LOOK

好正 佢鑊鑊一起歌 我就扯曬旗

有戲院搞電影馬拉松
一次過播晒1-4集希望買到飛

又話拍咗兩個結局嘅

初代avengers計爭hulk無出鏡(bruce banner有一個鏡頭)

扯晒旗 準備3刷

Nat同Hawkeye拖手仔
睇到毛管悚好撚期待呀

電影海報

456789刷啦

雷神型撚到 挑戰女權

Cm個長直髮look

Bruce咁少鏡頭

肯定120分鐘以上啦

穿越咗架

wm搵返大隻佬拍會好d

好似話接近3個鐘

有stan lee

復仇者聯盟4後暫時確定有嘅電影

蜘蛛俠2

製作中

奇異博士2
黑豹2
黑寡婦
上氣

有無漏

硬係覺得cm果種突然空降落去果種火花好正

海面好似係橋嚟

今集有第二個大boss

睇下射咩箭架姐

X-Force!

不過今次宣傳手法真係好正, 預告同海報完全冇提過化灰啲人, 吊你癮

好撚正

雷神又變番ＯＮ９仔咁

trailer 不能作準，分分鐘又呃鳩我地

好撚正快D到4月24得唔得

10刷已準備好錢

Stark

gotg3

四月又有Avergers又有Game of Thrones

黑寡婦

好撚正呀 好想快D睇

無咩戰鬥畫面同IM 既甲

the eternals?

不知幾撚型 上集係黑豹場打個幕 地圖炮型撚到

仲有5個星期

條女何方神聖

之前係咪話dave Batista跟james Gunn走

THOR 3 最後好似變成rune king thor, 如果有奧丁之力佢應該可以下咒

巴打臉盲？

麵包超人

淨係呢個trailer都睇到眼濕濕...一開頭tony獨白 然後到captain想參軍果幕 tony話最後一次 之後再諗起佢地經歷左咁多 今次又係tony同captain最後一次出場 希望佢地可以有個好結局

你係咪十年都唔嚟一次影視台？

captain marvel 正左咁多既

不如諗下預售個日咩環境, 重記唔記得上年avg3搞到UA官網同movie app全部死哂

邊間

變返紅髮

隊長帶頭

隊長個盾終於返黎

仲有一日未睇一日都唔好上連登，一陣又比人喺標題劇透

一影番三巨頭啲回憶片段真係喊出黎

已經睇左好多次trailer
射到上太空

本身係靚

‘Sometimes the best we can to do is to start over.’

係咪暗示緊啲嘢

j死人啦

到底captain marvel同tony 點樣救世界

早兩日就唔好上網，有d外國優先場定乜鬼都會劇透，然後fb 就有人share， 通常係hk01

睇連登留言真係好好笑
其實係咪好多人都集中力不足，好多問題問得好..on9

Rune King Thor唔會打輸比Thanos 啦

全場歡呼拍手

今集Thanos應該唔多戲份啦

冇黑豹

你唔洗入場㗎啦

Hulk得個一秒
我屌呀？

得Thor望第二面

Bw上彈個度

黑妹

電影弱化能力好正常啦，如果無弱化出HULK已經打曬

師兄冇睇3？

呢個先係雷神

好想快d睇

Okoye: ...

用木柄好似易爛咁

黑妹收皮啦
我要雷神

I AM GROOT

好撚正呀屌

表示興奮姐

佢合埋左眼啦明顯

今次可以出呢張了

射到成地都係

隊長

直接表達埋鷹眼陷家灰左

好似之後奧創個女博士

變灰果d全部都無啦
蜘蛛俠，奇異博士果d

雷神唔係單眼咩

快啲預售

點解件盔甲咁似

蟻俠仲係得咁細個頭

..................

要溫書喎你

無黑豹奇異果博士蜘蛛俠紅女巫幻視硬係覺得怪怪地

Scarlet靚返

starlord呢

whatever it takes!

BW正番勁多

蟻俠先係主角

呢條垃圾食屎啦 見到都唔開胃

antman 量子域 都係好關鍵

Where????

真。無限支箭

好似係peggy把聲黎

無重力射箭威力up

最尾cm好正

佢地果句"whatever it takes"

好似毒撚向女神show off咁

隻眼係咪浣熊俾果隻黎？

見有班連登仔講野奇奇怪怪
有成個月
由iron man1重睇啦
記住買正版

屌你老味一黎就tony cap 生涯回顧 mola mola

收山姐

香港有無fans包場睇
我見台灣次次都有搞
睇CM個陣片頭多謝Stan lee得我一個拍手
好無癮

你老豆

好多黑白片

一開始個段一聽就諗返起infinity war 好有feel

件制服好核突

屌你好撚心痛Tony

求下你睇啦 冇你睇唔得架

Hawkeye新髮型好mk

其實我好討厭
上次3，隊長出場有d仆街係到鳩叫
大佬呀，有無考慮過其他人係欣賞電影唔係睇演唱會

我已經等唔到！！！！
聽日要去買哂啲blueray返嚟打飛機先

你個名

Cm
Ca

拍手都on9 嘈撚住

無dr.strange ?

有沒有人覺得captain Marvel 索左

有

cap搬棺材會係邊個呢

罰你重睇復3 10次

得番浣熊一個好慘
成家人冇晒

最後段BGM正撚到呢......

愈黎愈多唔知真心定假腸

真係tony sacrifice?

CA3係答案

師兄不如重睇

罰你重睇內戰 10次

似係佢老母

d人係咪avg4先開始睇

我個場幾好 起碼完哂先拍手

巴黎定法國呀似

認真唔記得 ching解答吓

搵我？

射手套

起晒雞皮

罰巴打重睇ca3

大約1分43秒 隊長個樣
應該係嗰個位殊死相搏 犧牲

浮游箭

Capital Marvel對住雷神個樣串撚到呢

台場彩虹橋

tony俾人一劍穿心 隔幾日就走去打交？有超能力？

巨腸舊菜老死

點解avengers首主題曲可以正到咁撚樣

射了

主角黎

驗腦啦兄台

3我睇左兩次
一次朗豪坊
好多大陸仔大陸妹嘈嘈貢
一次係金鐘睇，舒服，非常舒服

雷神開地圖砲我睇個場大把人Yeah埋出黎，不知幾high

有咩問題

match........[/quote]細心留意下 2018年流出個概念圖同而家張海報...
美隊套衫係一樣[/quote][/quote]得雷神望去右邊海報設計問題？

東京呀 彩虹橋加東京鐵塔一眼就認到啦
鷹眼浪人係東京吖嘛

我都想問點解black widow d頭髮隔幾日就生到咁長

你又知隔幾日咁勁😱

其實佢地上太空定去量子世界？

deadpool嗰隊

CM

mother fker用完部call機之後其他avenger撚兩嘢cap marvel就到左 唔通過左幾年咩

On9仔 重睇 100次啦

兩隊都同一命運就神作

antman 3睇完冇咩印象 黃蜂女好似變埋灰?

講一半唔講一半 你講曬啦

點解得war machine套衫有arc reactor

C M 正咗嘅

Antman 3得dr strange睇過

冇就行唔到?

穿越時空

摩擦力

end game過撚左十年啦
pepper仔都生埋
傻撚

我覺得係啲人會唔同咗

I keep telling everybody to move on.
Some do, but not us.

隊長型撚到

咪咁癡線啦

咩事 antman 3 關咩dr strange事

制服柒到..

black widow 唔係淺金頭後生好多

多謝支持

冇乜內容 幾好

劇情需要係咪好應該比黑人個妹幫佢醫番好
定個妹都變埋灰

已射

你又知撚左兩嘢 = 幾日? 莫非你有劇本係手

佢出場型撚到癲
我都叫左

上集佢地仲未傾過偈

阿妹變左灰

我講tony俾thanos插喎

Jjj了

一定要俾3巨頭退休得好好睇睇！！！！

暗黑號令仲有一個未出場

Antman 出得2集

明明係講Some do，Bananas

屌自膠 antman2

點解黑白畫面得紅色嘅？

marvel個總裁講過話呢d trailer係成齣戲嘅頭10-15分鐘only

我覺直頭有d 人係無咗

屌你老味 一聽到首歌就起撚哂雞皮 轉做電話鈴聲先

紅色=靈魂寶石

首bgm依家個感覺係有返曬希望

雷神冇話退

soul stone係關鍵？

想知鷹眼去個條紅色隧道係邊嚟

J死人 好撚靚

正路啦 靠呢幾個點夠抽 用antman 量子域救返變灰個幾個先

自膠 reality stone

你真弱撚能
插完唔撚比返地球既？
佢地著套新suit係tony俾人係宇宙救返黎之後
你估即刻打咩 套suit一係去quantum realm 一係上宇宙
佢地搵thanos再戰已經過左一段時間
Black widow染左髮 tony頭髮變白

大佬 你咪咁痴線啦
原來呢個世界真係有人咁撚蠢
蠢撚過隻豬

點會無啦啦可以揀人來救災..

直髮堅好睇

點解冇人討論widow條淫西突然搞鷹眼？係咪見banner唔受所以轉目標

唔理佢最好

a3果陣都大把為什麼既忽然fans

方包超人

？

...？唔係兩個chris都走咩....

無穿心，同埋佢即刻射啲野出黎修補左

塊面方得冇咁明顯

鷹眼射箭隻手識發光

人地出生入死好多年架喎

話說THANOS 係poster 好似著返哂甲咁WO

CH路唔繼續做雷神仲有咩戲拍

轉左軚，佢話mcu搵佢佢會繼續拍
應該thor3後中意左呢個角色

點解CM個樣係A4會靚咗咁多

新果套mib

都未上映 你又知隔左一段時間？
原來真fans係會知道曬d劇情先

Chris Hemsworth講到明想繼續演Thor喎
係睇Marvel想唔想姐

之前有張圖係thanos著返甲同拎把刀

一陣自己唔知做咗咩唔合符資格拎唔起咪戇鳩鳩

又係佢同女武神

係?
有冇LINK呀巴打

黑寡婦同鷹眼終於但有家室
brie同scarlett長頭髮好靚但硬係覺得個髮型係蘿拉獨有接受唔到

呢幕cg做乜鳩?

雷神頭頂好似雀果樣嘢係乜??

擺明係睇trailer然後推斷出黎啦

話說Dr.Banner 無講到whatever it takes

俄羅斯兄弟

想隊長同iron 邊個死？

佢對波有料到

bw個西

benetar?

打咁多字
去到正片7成都唔係咁
到時又柒

Black Widow 短髮變長髮

其實你連infinity war都冇睇就上一頁啦
問埋啲鳩野

染番髮咪幾好
金髮好殘

鷹眼新髮型

咁我夠話fury用call機同captain marvel出現個時間唔似差好耐啦咪又係估

Avg 3 最後佢咪幫自己療左傷囉

爸打係咁罰人咪理佢地

你唔好再侮辱人腦

1:45個到 antman跑過支筆
有冇人估到係咩地方
上面條友又係邊個

MK仔髮型

咁多回憶片段係咪真係玩time travel

比Marvel隊長正片好睇

同cap & nebula 個場景好似差唔多

cap同bw佢地搵部call機都時間啦，一跌即執咩

快撚啲上啦

最多咪差幾日 以佢地辦事速度會耐得去邊

點解war machine套甲係制服配色但係tony唔使

仲有心情走去染髮？

我要聽Cap嗌一次Avengers Assemble

應該唔係 通常呢啲會喺中後段 我覺得

係啊 真係唔係好耐
CA未剃鬚 BW未染髮咁囉
你要柒就死埋一邊啦

Tony個套納米戰甲黎

髮尾係金 講佢本身紅色生返長出黎?

我一撚定即射

war machine無份

屌 雷神死要型要面

I like this one

剃鬚同染髮要整幾年

死跛佬是撚但啦

終於同隊長會合

BW 頭髮長左咁多wo

Whatever it takes

得佢好似傻鳩咁着住套甲一齊行tony就輕輕鬆鬆着制服

你其實係咪未睇過MCU?

好滾動!!!

我以為個下會係CM截佢

仲要得髮尾金色 明顯係講緊過左一段時間啦

好有預感今集CA終於要死
次次都苦戰
雖然上集除左最後全程打卒仔

佢同Hawkeye 既友情

完全唔關辦事速度事，你覺得佢地會知道部機係係邊度跌咩

Age of Ultron佢似係攞得起

Time travel

上集夠隻手擋Thanos啦，結果⋯

未亡人feel

CM個死閪樣真係好撚惡頂

算啦 我宣布佢係on9仔
唔使理d忽然fans

佢呢段無出THANOS 嚴格上佢呢次啲預告都無真係出THANOS
大家估有無可能預告見到啲打鬥其實唔係打THANOS

出返去啦 你都好惡頂

MCU 真係好撚識玩 玩回顧

中分

Mistress death?

收嗲啦，今次冇人要死呀

截既話實型到爆炸

出返去啦你女權撚都撐

快銀：…………………………

你出左世未？

2刀流

條友真係唔識架喎

好記得上次有Theory話Cap拎左粒石所以夠Thanos打，理想vs現實

佢打咩都苦戰喇
Avg1 2 奧創個堆機械兵
Infinity war 啲雜魚同black order差D隊冧佢

一陣出到黎 第四集原來唔係打Thanos
就真係撚死全世界

好掛住loki

咁佢只係強化人，又唔係黑科技，面對實力更強既外星人係正常既

長髮雷神
仲唔係回到過去

大佬 大團圓唔一定好睇架 下下大團圓你睇tvb啦
我就覺得有主要角色真係犧牲既話會令部戲更高一個層次同更深刻
咁感性睇正義聯盟啦

war machine 係美國軍部
當年死都唔畀套甲人
所以唔會畀最新版佢

同一隻手錶

睇怕係鷹眼屋企人變哂灰，要復出報仇

後生果時好正，J到杜蘭特話要飲佢D洗腳水。

睇戲睇到咁唔理性 你唔可以剩係睇佢既演技架咩？即係佢同你唔啱就一定唔鍾意
咁意氣用事

JL留返比你睇

呢度真係好鍾意話人忽然fans 你睇咁多套戲我睇咁多套都可以扮老鬼

我有睇佢D戲呀
咪死閪樣囉
有問題？

唔明你入黎做咩 你千祈唔好睇avg4添呀
咪又係一路屌一路又要入去睇
索返入你老母個閪度啦 on9

咁你咪唔好睇
而家搵枝槍指住叫你睇？

好耐啦

點解得Banner無team suit scene同講whatever it takes

又要睇又要屌
做咗功課未呀？早啲瞓啦
聽日唔洗返學咩？

依家CM喺A4化返個妝好好多囉屌
solo個素顏咁款真係趕客

睇AVG4=要鍾意條女權撚？笑咗
一路睇一路笑佢死閪樣唔得既
ON9

正好撚多

啲表情先極致

真係唔係Thanos

終局之箭

睇你點睇
我自己就最憎大媽港女鳩笑聲

Cm真係好樣衰

又要睇又要屌，睇黎為乜

一打袋好 唔使找
你根本就係蠢 話人隔2日去打交
做好功課先打字 講野經下個腦先
你阿媽真係生舊叉燒好過生你

原來睇Avengers=一定要鍾意條閪樣
唔講以為條死閪樣係avengers第一集已經響度

Super giant

最近睇番銀河守護隊2，好掛住勇度

[MCU盛世] 有無人好期待Captain Marvel

Rhodey asks where she was because they could have used her before. Cap M says a lot of other planets out there need help and they don't have Avengers like Earth has. Thor gets up from sitting quietly in back, walks up to Cap M, and summons his axe...

"Which whizzes right past Cap M (she doesn't flinch) into his hand and he says "I like this one." Cut to Milano [this may be the pod] everybody buckled in, Cap M in copilot seat.

其實今集係Finding Thanos

其實睇戲睇預告都要用到個腦既
你覺得佢係隔幾日就打既同時不如諗下你諗既野合唔合理先啦

好正

Tony 返到落黎

成隊jump armor跳躍裝甲

巴打，你係邊到有得買齊？我想買一套好耐但hmv 果d 收晒皮唔知邊到有得買齊一套

我直頭覺得唔應該發出任何聲音

有睇咪得囉
你係講到好似因爲佢同你某啲價值觀不合所以佢做乜都唔應該支持佢咁

三巨頭得Chris Evans話唔拍
而且如果avg4係happy ending就太普通
一定有人死 玩遺憾美
最大可能一定係CA

化咗妝爭好遠
好好多 有返英氣同靚

希望唔好俾太多戲份女權隊長

去左外太空咁多年就係學化妝

Dr banner終於可以出現係海報

想睇ca 將 captain 個位交俾cm

好方呀CM塊面

Tony整武器勁啲定rocket勁啲？

有咩問題？
條女權閪夠因為人地影帝價值觀同佢唔同唔撚尊重人啦
睇佢戲=唔笑9得佢？

banner係咪第一次以本尊係海報出現
唔通已經操控到hulk

Imax幾時有得預售

我都覺
唔知點解我覺得tony一定唔會係道
大佬連war machine都有甲
點解tony冇甲

巴打小心呢度係香港 唔興呢啲
度度地方唔同 如果你真係想感受個種大家一齊好興奮既感覺你真係要試下去美國個啲戲院睇

rocket係砌機勁

有無人諗過最尾一齊行果幕又係假既好似之前hulk係infinity war條trailer果幕咁....俾假希望

拍左咁多年終於上到海報

Im會唔會整套無限戰甲出黎打大佬
最後回到過去

Where is Loki

我唔得啦

幾正 條Trailer 0打鬥畫面 到時一定有哂驚喜

tony個套納米甲黎

4DX啦下話

佢依家唔使組裝定啦嘛

有可能係今次無hulk

變定身都好啦

tony

最後一戰都冇hulk

我都係咁覺得.....仲要心口咩都無曬

呢件真係最型
好後悔個時無買到

Here

拎飯盒 唔係cap就鷹眼

tony應該重傷昏迷一段日子，內戰2再出

大膽假設
套suit係假既 睇落咁膠
個個以為啲玩具真係劇透左
其實戲入面跟本無 Marvel拍黎fake人

冇tony邊個識整量子suit?

其實呢啲已經唔係大膽假設
根本可能真係咁大家知marvel

咁都講得通

如果係咁會唔會係scott講解入面係點然後tony整

個肥師奶瘦左同索左咁多既

要突然寫多個好聰明既科學家都唔係一件難事既.....唔係咩都要靠tony

Cd warehouse?

佢寧願自己離場都唔想俾人趕走

嗯嗯

疑問一：Thor 個舊鎚仔點樣搵返嚟？隊長都用返舊盾，時空穿梭返舊時嗰度攞？

疑問二：成班大帝march in 嗰場，點解見唔到Bruce？會唔會真係變 Professor Hulk？

ca由ca3比人咒到a4
有邊次死得成

放心
上映完實有金裝4合1連figure

可能time travel返去同條女終老

仆街燒錢
退咗hottoys坑 轉戰碟坑

Casey Affleck係性騷擾人，都唔止係價值觀唔一樣啦

係嘅話我會瘋狂吹奏羅素兄弟......
佢地個場舞呀！

SOME PEOPLE WATCH THE TRAILER ONCE

BUT NOT US

im 同ca 都要完啦

我都拎得起啦

痴線 膠黎昨嘛

無奇異博士？

唔知今集會唔會連番埋AOS呢
睇CM個陣睇到佢條頸有kree個個裝置就諗番起AOS第5季

ca應該真係最後一套
rdj係頭馬+公司要員
應該好似狼人咁得閒出黎客串下

唔出奇 除時係phrase4個堆天神 我估有可能接aou夢景既威脅

Chris evans都唔想俾呢個角角定型啦... 佢拍其他戲都唔差 gifted

講得好

12 strong 佢做啲軍人都好睇

屌

CM咁撚大做咩

黑豹呢?

種族岐視啊
屌你老母

投訴!

仲有無Asian

又係racist 投訴!

女權唔係大晒架

依加你地racist呀屌你老母

罰你重睇

有冇巴打估到0:50個到隊長抬棺個到係邊個？

tony呢個角色仲有一場大戲 打cm （cw2)

想離場拎飯盒？諗多左啦

Peggy carter

呢句係CA2 Peggy 講架

Peggy

走啦屌你

救命呀

大家估下今集邊個死?我估係pepper 同tony

有睇ca?

隊長啦

走囉

屌又問

疑問一 你邊度見到舊鎚仔？？？

men in black

Scarlett靚番好多

邊集啊，印象中好像冇？

問題係佢拍唔拍內戰二先

隊長tony 和好之後一齊死

其實佢都有拍其他戲既 不過拍唔出佢有咩真係吸引姐
但我相信佢得架

黃宇詩

無睇上集呀 on9仔 黑豹化灰

好多假膠

Thank you elon musk for making a rocket that saves Tony and nebula in space.

屌

CA3.......

你今次第一次睇mcu？？？

peggy

應該係美國隊長2個陣既對白

唔驚 打左蠟

Peggy carter呀 美隊條女呀
Civil war畫面嚟

杜麗莎

唔係正評得多就唔洗死架喎

喺戲院睇到佢套MIB個trailer 仲奇怪佢同女武神做咩要揸槍搵食

你係面盲定乜嘢?

夏蕙姨

係度問雷神尾段攞返個舊鎚個啲 有無諗過舊鎚其實好短 佢點樣棟企佢之餘企直個人搭住呢

影住Hawkeye教阿女射箭
基本上都幾肯定phase 4係Young Avengers
不過到時有咩大boss可以比佢地打

CM救 Iornman

完

見到cm,war machine成班人著個套白色衫好有太空feel
唔通佢地組隊去救im?

cm 正到

雷神on9仔,你鬼夠CM打咩仲要懶有型

屌你睇多次啦

如果trailer真係好似Feige講 只係有電影頭15分鐘
隊長唔通一嚟就已經打到咁

期望會係隊長Time travel返去二戰勝利後，同Peggy Carter過埋下半世，Tony退休同Pepper生兒育女。

既然內戰後，世界已經容不下隊長，倒不如返翻去自己本來嘅年代。

隊長Ironman各自有好嘅結局

半球化灰後 邊個同佢剷頭

佢弱智

除左褲

佢同CM同LEVEL
rune king thor直頭第二個dimension

係嘅話真係會喊出黎

儲定錢點都買嫁啦，係怕搶唔到

各有喜好，我自己就好鍾意
所以如果有fans 場係爽既

係呀 im都一齊去救im

Dead pool 隻時光錶
話說dead pool 修復時光錶
出手救世界

係呀 叫埋tony stark上去救ironman

覺得第四輯時間線應該係化左灰後過左幾年先發生？
啲預告感覺好似係有好多人經歷一段時間後；有啲死左心既人接受左啲隊友化灰...好似鷹眼咁 心灰到番歸同個女過日晨

漫畫入面姐,戲入面唔夠打啦

電影點都未到rune king level
仲要有+10神武先勁返d

自己剷
隊長應該都自己剪啦

量子服黎

Sor 眼殘

量子服其實係咪都係估出黎

重睇復仇者3

鷹眼似本身同個女玩緊突發間灰剩佢一個

定係成定家化灰，孤身做浪人？

好難講 雷神第三集升返唔少呢 到復仇三又攞新武器可能又設定左佢又升左呢

成家

難怪件甲好似好熟口面咁

成段片 bw 都長頭紅髮

唯獨最後一個shot 雷神講 i like this one 時個頭髮係 avg3 既金短髮

咁即係話時間線係cm 一早join 左佢地， 但大家又要隔左一段時間先行動？

罰晒你班仆街重睇

Trailer成日fake人，所以都係唔好睇太深入

仆街，點解唔多覺眼HULK既，上集柒到咁照計呢集應該要型番次架喎

要plan架嘛，cm到先，仲要等埋tony落來

戲有stormbreaker認真我都覺得同CM差唔多

新衫好撚柒

係 果陣雷神都2隻眼

Cm出現係佢地面前個陣應該係啱啱半碌產個時

老咗好多

最後大佬係deal pool

avg1-avg4
生左3個

CM得一粒石的力，Stormbreaker已經可以穿到六石beam，所以戰鬥出力應該係Thor勁d
不過CM整體黎講萬能d

化灰唔識整回憶啊?

預告無黑人 擺撚明歧視

仲有

點解黑人要化灰

?

答我?

同埋無華人

不了

其實睇唔清楚，但係個抦咁直，似係舊鎚仔喎…

Hulk都未去到全盛時期

同埋CM 廿幾年後唔知有冇咩進化

舊鎚仔個柄幾時係長到掂地

疑問二 舊鎚仔支柄有咁長？長到可以雷神企直再搭上去？

唔識睇size?

舊鎚條棍無咁長

無佢你就冇得睇第四集

DR DOOM

你搵返幾頁前斧頭圖黎睇下啦

一粒睪丸彈吓彈吓

其實我好懷疑今集大佬仲係唔係Thanos

不過要鋪MCU版F4同X Men又要時間

睇啲紋理就知同鎚仔唔同啦，舊鎚無條咁闊嘅坑

falcon都有出片啦

on9仔

CM連雷神10分1都唔夠啊

符文王雷神

可以同uni 5大神明比架

未必係

應該係最後一個trailer

齋聽打CM同thor已經覺得辛苦
仲有成埋細既(包括hulk同又進化既IM)

迪士尼之前講過話cm係最強復仇者喎

我都係
預告嚴格上根本無出過THANOS 今次出幾段打既場都無俾到人睇係打邊個 如果係aThanos佢地又無必要唔俾幾秒人睇到
相比第三集THANOS先係主角咁款 今次我都估佢再有特別野

出得一次 紅巫勁d

就係諗點解隔左咁耐
我仲諗係join 完cm應該即刻 飛去救左tony 再即刻組軍出發

wakanda for never!!!

支線應該

舊槌個柄邊有咁長

樓上成班智障撚問埋啲on9問題，最大謎團係
SUPERMAN 呢？

mcu唔同漫畫

SOR 忘記左女巫

你

磁力王個女

俾doomsday捅死左啦 有冇睇火影ga你

最尾個Shot CM塊面方到

未試過睇一段預告有咁震既感覺

Thanos再打仲有無六粒石係身？

2分半鐘預告好睇過成套cm

腎石就有6粒

坐左幾耐

真係好撚正

係 我有啲集數係美睇
多謝提醒
梳 我都係出返去先

唔係話所有宣傳只做頭15分鐘倒的內容係為左防劇透咩？
Thanos響Trailer 1都算出過啦

睇完復仇者聯盟2 同 cm嘅預告片
就知marvel而家好鐘意預告片放d唔係真相嘅片段/fake 9你嘅片段

從而令觀眾入場睇嗰陣有驚喜/估佢唔到嘅感覺
呢招應該會繼續用

Super Bowl 廣告Thor都有去搵Thanos啦

舊年第三集個時

套「制服」點睇都似係CG key上去

war machine咪黑人

佢既背景音每次聽都會毛管動

純粹分析姐 因為mcu好精叻架嘛

套制服真係型到

係 所以預告未必真

香港戲院d人會係到嘈住睇戲 仲偷拍
不過av3我睇個時全場拍手

唔通寶石會去左其他人手上
thanos完成心願正式隱居/已經上次比雷神打到仆街，變左廢柴
呢集重點變左大家係要搵方法救返消失嘅人
打thanos反而唔係重點

喺美國睇Black Panther先勁 成個場啲Nigga癲撚到

今次真係要買返套ca boxset了

今集個boss 有機會係

dr doom

末日博士 Dr. Doom

本名：維克特・馮・杜姆
能力：科學跟魔法力量，能把思想轉移到其他人身上

Victor出生在一個鄰近匈牙利的小國，國家的名字叫Latverian勒維利亞，由皇族所管治。Victor的媽媽是一個吉卜賽的巫女，父親是醫生。在Victor出生後不久他媽媽便死去，靈魂更被魔界的王者Mephisto囚禁著。父親被皇族找去醫治皇后的不治之症，失敗後皇族便遷怒到Victor的父親身上，為保護Victor最後凍死在雪地中。在父親的好友Boris 照顧下，Victor逐漸成長；但這些經歷已經扭曲了Victor的價值觀。

勁到痴撚線

唔好再話係鎚仔 明明就係stormbreaker

嘩你夠膽坐係成班黑人入邊睇黑豹想像到個畫面

直長髮好索 如果唔係樓上有人話係CM 我真係唔認得😂
利申 有睇CM

2018: Bring Me Thanos
2019: I like this one

都係個句
話鎚仔個班可唔可以諗下雷神咁高點樣棟直把鎚再企直個人仲可以搭兩隻手上去

好想快d睇到真係緊張其實我真係諗唔到冇乜戲可以做到令人好撚期待，期待到一個點既戲

坦白講Black Panther 劇情有啲悶 但係又要扮到好投入咁

鷹眼個頭好MK

佢咪F4第一集個boss...

一個POST就睇到幾多人發雞盲

你唔投入就變真人版係戲院發生

鳯凰女 哨兵 warlock 漫畫 都神級

Groot隻手原來咁長

想睇Cable打Thanos

Fantastic 4 喎，版權先啱啱傾好？應該唔會，同埋我d覺得r doom未到cosmic level呀嘛？可能比cm秒

唔會 我估係av2夢景既野

上集trailer 1 一起歌真係無得輸

最後果場cg對決真係

咩呀佢攞上手個陣伸長架嘛

成班黑豹圍住佢睇黑豹

希望最後係caps + im 同 thanos 肉搏

羅素兄弟係咪話今集會比上集更絕望

唔通!!

係今集BOSS係黑化鳳凰?

諗起都癲

鳳凰之力

根本無復仇夠佢抽

之後thanos拎住6粒打低dark jean

成為英雄 新復仇者

可能出連thanos都怕既野

A3預告一定震撼過end game
臨尾cap帶頭熱血衝直頭好睇過成套BvS
點知正式上畫cut左

做咩係咁負皮我

i like this woman
唔係this one

唔會有新BOSS 咁癲吧, 收得咁埋

就算有
應該最多片尾出一下場鋪phase 4

a2基本上係黑歷史
用來做咩

四張最特出都係iron man

今集一開頭會唔會都有Thank you Stan Lee先

紅唇CM成個廖碧兒咁

可以再有

marvel籌備拍-young-avengers-2個角色率先在-復仇者4-登場

幾個大角有個人系列回憶應該係最後一集啦
有啲傷感

係THAN y O u Stan lee ->THANOS

代表住今集死既係最強thaNOS

Rdj 真係做到入曬神

但都代表隊長個地位越黎越高

cm對甲唔同左咁，身形出返黎

似係會係片尾曝光?

比死一半人仲絕望?

其實都預左呢集之後marvel電影就會走下坡
出幾套新角色之後我諗又會R番D舊人出黎拉人氣
預言

a1企到咁遠
好彩a1之後搵到羅素兄弟拍ca2救返呢個角色
跟住做埋另一個親生仔

endgame海報cap同im差唔多大細，但im始終都係大過cap，係咪即係多謝rdj一路以黎對marvel既幫助

Hawkeye女同Antman女啦

dc贏咗

會走SJW路線，夾硬湊夠唔同人種、性取向既角色

似喇

marvel stud10s
個10係紅色
上一條tv spot片頭都只係紅黑色
黑色代表化灰嘅人，紅色代表MCU10週年

有無巴打諗住去試鏡拍新avengers

個幕咁啱講未來遇既boss 但唔係thanos所以推論下姐

睇到a1 真係要多謝同敬佩羅素兄弟拍美國隊長二帶設高啲佢地位
如果當年佢地唔係導隊長係導其他會點羅素兄弟

Eric Kwok

一定冇咁精彩

其實一早有伏筆
Ironman1個司機叫logan
就係等xmen回歸marvel系列
遲少少再time travel改timeline

ca2正

佢出亞洲超級英雄我會

rdj依家係marvel老細黎架

新復仇有啵

喺街已經忍唔住睇咗所以睇嗰時聽唔到聲
但係已經覺得好撚正
射左

i can do this all day

睇到起雞皮阿媽咪

CAP要走啦

比佢出最大一次都好應該

最後咪又係時空穿越

CG都做到啦

Happy Hogan?

紅底01啲料係咪9嚟架？
Antman女喺第二集重係豆丁一個
點樣瞬間變16歲？
女鷹眼喺漫畫入面又唔係鷹眼個女

可能故事走向唔會太以隊長為主導
其實呢十年中間有啲事真係幾整定咁款
唔係羅素兄弟可能復仇二隊長只係普通角色唔會太俾佢有咩帶住人走既感覺 唔係內戰既話 復仇者三唔會俾到觀眾咁多除左十年既感情以外既慨嘆

咪話會拍上氣囉

硬係覺得制服個幕假假地
Nebula 著制服有兩個shot 個身形唔同

當兩個宇宙相遇時
Thanos 到時要客串埋Cable

CM之前妝髮都出撚晒事
今次順眼好多

弱智就收皮啦好嗎

咁佢都幾唔得閒到時deadpool又有野串

識啲野

記得Stan lee講過呢啲角色 包括iron fist 甚麼蜘蛛俠好似都係因為李小龍而有靈感創作

全部著太空衣

睇過01毒果新monday新假期tvbviuUMagazine
全部d料都係上網copy+老吹

唔入場睇點知有冇

重以為你cap出嚟係串人
點知原來係整嚟證明自己on9

呢個post好多假膠

陳國坤老啦
有冇一個可以神似李小龍嘅人？

曲髪有曲髪好 不過我都中意

一起走過的十年，有笑有淚

上氣係Base on李小龍

點會無
全員+新boos+新成員
等睇劇尾彩蛋新伏線

reddit流出左 大個左既女係antman喺time vortex睇到

真係唔睇先好講

真係拍既話根本得吳彥祖carry到呢個角色

Edc

唔好搞串個party

彭于晏

伍允龍嚟既屌

最尾CM 靚wo

講真 Carry到身型,動作場面加英文流利重要唔可以太老 只有伍允龍
撐香港人

依家傳緊話Donnie Yen

只要有羅素兄弟係度
MARVEL一定仲有得做落去
羅素兄弟描述角色 同 塑造角色艷力勁到
除左係美隊2救返隊長呢個角色,係CA3入面既黑豹型到
再去到AVG3,雷神由整stormbreaker,到出場救亡
個一下bring me thanos
thor3可以講係好睇左 但avg3真係令我鍾意左雷神呢個角色
羅素兄弟

ca拉緊個盾條帶

點解無 Batman ?

伍允龍啲演技都係算把啦

咁老

兩個OVERPOWER人

其實個樣都幾似

小心俾狗咬 明明咁激昂啲人都要好似睇drama咁靜

captain marvel真係愈睇愈靚
同埋好有壓場

演技可以再磨練
其實佢套惡戰演得唔差
Birth of the dragon都演過李小龍 有經驗架

之前話揀錯演員果班人只能死撐

陳國坤仲好

agger

thor 1 thor 2真係黑歷史

一定揀大69啦，要擦鞋，俾個黃曉明你

MCU選角根本唔使擔心

所有預告都係電影前15分鐘 估咁多做咩

好想俾CA屌到反艇

實有 佢係關鍵

佢識講英文先算
多數搵Asian american架啦
同埋未必係本身好紅嗰d

慘 連預告都要重睇

邊條仆街炸到我隊長bb變黑人

媽！好亂呀！

真係 雷神三轉導演改風格加拍返雷神應該既力量先順住復仇三再爆lv打thanos真係好似冥冥之中復仇三會係咁咁樣

都唔係既……只不過捧唔紅男女主角，捧咗配角啫

其實佢比較有優勢係得佢真係由細季功夫大

屌喇星，啲人究竟係對眼有事定個腦有事？

marvel搵邊個就紅邊個

話晒原班人馬最後一集 睇左10年無感情就假既

唔係入量子空間咩

stormbreaker黎架屌你老味

其實Tony 啲科技勁啲定銀河守護隊啲科技勁啲？

得雷神同nigga將軍望另一邊

真係老左啲
但啲動作打戲真係宇宙最強好睇

驚奇隊長

真心可憐
預告片都睇得咁吃力

佢IG都經常like Marvel fanpage啲嘢
証明佢自己對呢方面都有興趣 希望佢今鋪識醒水發圍 唔好屈係cctvb

Tony雖然係天材加有錢 但擁有既材料同知識其實始終都比起銀河守衛隊所有既宇宙唔同材料同知識有些少限度
復仇者聯盟佢先開始想要研究魔方既力量同能力 復仇二先開始跳出自己既現有既知識
如果佢可以學習到雷神或者銀河守護隊啲人由細學既知識佢會仲勁啲

應該tony
雖然外星人d科技平均好似先進d

cm應該冇需要著呢套衫

不過張相p得幾靚

唉，已經無左James Gunn，炒左佢係好不智，我相信Kevin Feige一d都唔想炒佢

但Tony都係限死左地球現有既野
同埋其實黑豹啲人既知識同科技技術未必一定勁過佢 但一定了解既野同發展既野遠過佢
何況人地係宇宙唔同地方穿梭同生活

紅=現實

少林足球個樣係似既
不過唔紅都比mcu推到紅

war machine buster

set到個mon亮度最光先發現右邊有人

係 有啲擔心銀河守護隊拍第三集會變雷神一二咁 掉返轉

mark個樣

唔計對上一套無限之戰的話就一定係銀河果邊勁
以前tony勁都係主要係靠佢發明既反應爐
沒左哩個能源都係普通鐵甲一件
無限之戰發展出納米技術就真係同銀河55波

好想睇gotg3

但佢ai又識砌 同到thanos打嘅甲又識砌

但係tony 去唔到好遠既星球

都未必既 始終人地係係宇宙周圍走同生活 接觸既野多呢下已經可以令佢地科技同知識超過Tony 但如果以Tony天材既智慧加本身有既地球知識 應該好易可以超過返銀活守護隊 但問題係 地球資源有限 你諗下其實黑豹啲科技同材料仲勁過TONY既

黑人國真心唔覺d科技有乜咁特別
外星人除左通街都太空船之外最先進嘅應該係spacejump嗰類

戰鬥方面tony較強
星際旅行就銀河果邊勁
Tony主力都係研究iron man
從來都唔見佢有話研究航天方面

係咪用antman d tech穿越返avengers1 打多次紐約？
我比較想知如果用搶先過thanos攞石 咁靈魂寶石會犧牲邊個

唔係gem?

咁都唔特別?

黑豹啲科技我覺得吹大左
係醫學勁同埋個隱藏技術勁啲
但係tony啲甲勁到
要幾勁有幾勁
追到太空船又得
衛星射套hulkbuster落黎又得
一句unlock 17a射套iron spider比spiderman著又係勁到痴撚線

如果做到熱血位播imagine dragons 嘅whatever it takes 就正啦

nigga國堆稀有合金夠整1千個ca盾

吉天樂

講返今次呢個預告 其實真係值得其他想發展xx宇宙既電影公司學習
呢個預告係習左過去咁多年咁多套套立電影所形成既情感
佢播回顧影片都可以成為預告主要既片段
因為佢俾到人情緒

10年密謀 終局一戰
復仇者聯盟4

我個人覺得大家研究方向都唔同
Tony成個研究框框主要都係iron man方面
所以見得到好明顯個人戰鬥力方面會比其他兩個高
當然有一定主角光環

唔同文化姐
我上 YouTube都見雷神落 wakanda個幕全場叫到聽唔到野
不過俾我都鐘意唔出聲enjoy

大佬呀本身黑豹同iron man sell既野就唔同
你講個堆野Shuri輕鬆整到出黎啦
咁唔通又要裝哂啲飛機大炮落黑豹件甲到咩 改名做iron panther 好無?

仲要真係章預告都花好多心思點樣去令人睇得入神同激動
無限之戰半球人化灰
END GAME預告尾就將avengers 由一粒粒分散重組返一齊

Captain marvel 著左呢件衫好撚正

仲有隊長出場個幕 真係如果唔係內戰加十年鋪排都出唔到呢種反應同情緒

復3果陣連登已經互屌過一次
拍手歡呼撚vs平靜enjoy撚
結果係冇結果
大家去戲院隻抽啦

拍乜撚野手？拍比個mon聽？on99咁嘈撚住人睇戲

冇人覺得最後CM對住雷神瞇一瞇隻眼再微笑好撚正咩?

一定會比年尾套星九更伏

邊有可能搵佢

CM心諗 𡃁仔你拋鳩我呀？

又唔係既 度度地方唔同

去睇死全家

唔出奇 美國都有人識佢 佢都上過啲節目做訪問同宣傳電影

紅色係現實呀 咪衝出黎啦

多d打交！

成個post勁多on9衝出嚟問柒嘢

幾正呀

慶幸香港睇影文化係唔鳩叫,唔係既話真係幾難頂
嘈撚著哂

Thor老過佢好多

Groot拎起個時都未係完整 一合埋就拎唔起啦on9 問之前重睇

構圖 調色 想有啲對比 灰白配紅 可能想俾觀眾睇回顧同時俾到一啲情感反應觀眾
呢樣係個構圖係咁姐

其實演員之間有冇不和？
一路都係rdj最紅最搵到錢
香港個啲應該已經明爭暗鬥到痴晒線

唔同地方唔同文化
鬼佬覺得套戲拍得好
先值得佢地比掌聲個導演同演員

如果雷神鎚可以復原，我希望會係咁………

唔明點解可以問D咁既問題冇戲院睇都算 TVB都成日重播

係香港既文化就覺得佢係鳩叫
但度度地方唔同 人地係覺得咁樣係純粹表達情感 佢地覺得無問題 咁點先算係問題 其實係睇返邊度架姐
唔好一黎就話人鳩叫先

咁佢有鬚嘛

個個片酬都咁高 又上哂位 仲有咩野好爭

算啦呢到啲連登仔冇字幕鬼識睇英文咩

你都識講啦 香港嘛

後面個黑人係Luke Cage?

本身死曬咁點算

yes

經歷過AVENGERS 3 TRAILER 中THANOS 無限寶石數目撚狗事件，我而家對AVENGERS 4 片段內容有保留左

有冇不和就唔知
不過復仇者原班個班人 當rdj係大哥 好服佢
有訪問過 好似係

同埋你睇marvel個嗰10年海報 rdj都係企中間 證明到佢係marvel個地位有幾咁高

咁marvel 當埋rdj 係編劇加製作人，其他人都唔似邊個有份量玩野

Groot本來係樹王黎 邊有咁易爛

巨人

郁左一下

我都講明左香港睇戲文化啦,咁梗係用鳩叫黎形容,你喺其他地方睇你咪話佢歡呼,表達情感乜都好啦我理得你

im1個時佢救番成間marvel,個時dc差d拎晒成個天下
之後佢仲入埋股
無佢im1,im2,im3,ca3,avg1,avg2,avg3
marvel就唔會有今日
im,ca,thor無其他人可以代替

唔係好知佢地繼續打Thanos既目的係乜，
睇預告佢地鳩跑好熱血咁但無乜感覺

點解無starlord

CM 最尾真係好正
loop 左幾次

不嬲都唔反對人地睇得投入叫出聲
最撚憎個d以為自己好撚醒話全場無人拍手無人叫得佢一個叫一個拍
其實唔撚洗話俾人聽你好撚die heart 好撚投入嫁

Loop左幾十次

上集比人屌到傻啦仲出佢

仲有全場冇人笑得佢笑
得佢明haha point係邊

次次有笑位既戲都係咁
要人笑出聲

雷神起義，唔係，係起痰

有咩邏輯關係

屌你老母 用下個腦都諗到啦 條友on99咁都有人幫佢 真係兒登

已射 thx

cant wait

你都唔使入場喇

變左白兵隊長

開國功臣緊係最大頭啦

FilmArtsy有解說
量子+太空跳躍

gog 有asian

我自己睇戲都唔鍾意人發聲
但呢套真係會想興奮到叫出聲
上年AVG3 我都係第一日睇早場,相信會請假去睇既都係投入度好高既FANS,好多人著晒MARVEL T,又帶埋無限手套咁去
所以個陣真係會叫出聲既位都好多人叫,雖然我無叫,但我都睇得好ENJOY
因為其實大家都好自律,唔係9叫,有D位真係你會好興奮想叫出聲,情況就好似你捧支球隊90分鍾絕殺咁,會想叫出聲
過左兩星期左右再二刷,D人就比較冷靜
所以如果真係想叫出聲既話,我覺得第一日請假睇既時間應該好D

成龍大哥

如果你話嗰一幕真係好型,好震撼,好乜都好
好似ready player one gundam出場,AVG3雷神臨尾出場BRING ME THANOS嗰刻有一下半下聲,冇得講可以接受

但如果好似外國啲戲院啲人喺度woo~yeah~拍哂手咁幾十秒成分鐘咁就真係咪撚搞

除左thanos仲可以打咩人？

隊長係復一真係…

唔知破唔破到youtube avengers 3 trailer 紀錄

個陣時marvel都未玩3巨頭
係ca2之後先有

呢度每人都幾刷了吧

講少左
第一日早場完場個陣全場拍手鼓掌左幾十秒

而二刷個次係無既

所以真心覺得睇第一日既早場一定係最正

呢到真係好多痴線佬
咩Antman 3
出得兩集

撚鳩上腦啦

有冇手足可以話比我知我應該點追返之前d戲再準備去睇新果2套？怕到時睇唔明。由美隊3開始冇睇，之後只係睇過黑豹。

排好比你

佢地frd到之前一齊紋身

識貨巴打, 上年我又第一日早場IMAX, 又係特登請假去, 成場都係fans, 氣氛好正, 啲人又拎哂手套, 有3個位真係忍唔住全場歡呼
1) 出A字logo
2) 隊長出場
3) 雷神出場wakanda
所以唔係好似啲人話咩9叫囉

根本唔係叫唔叫既問題
而家係屌緊d傻西以為自己好特別
屌鳩人唔叫唔拍手呀

可能同你同一場都未定
今年一樣請假睇
雖然成班人無夾過,但全部都係MARVEL FANS個氣氛真係好正

im1>im2>ca1>avg1>im3>ca2>gotg1>avg2>antman>ca3>dr.st>gotg2>homecoming>thor3>blackpanther>amtw>avg3>cm

唔該晒

都係無乜嘢睇係咪驚劇透太多

睇完ca3 再睇am2 你就會知點解冇

痴撚線 睇到扯曬旗 我入場個時應該會射好多次落地下

重睇啦

好似Asgard個女戰士啊！

Hasbro又劇透

3刷

佢都唔細,成41歲
吳彥祖都44了

有冇人知captain marvel 上到幾時
想連住endgame 一齊睇

應該難d
d期比晒avg4

喂呀哥 antman出到第二集 幾時出第三集都未知 但已經有人睇過 唔係MR. Dr strange仲可以係咩

點解可以有班人入黎問埋啲on9問題
重睇啦仆街

希望Endgame後啲戲仲會見到Tony啦

開頭睇captain marvel 個trailor 覺得佢好普通
入到場睇發現原來都好靚女好有英氣
今次睇avenger4個trailor 正到

佢有勇氣打出黎個下好野

一條預告片睇到連登咁多弱智人士,睇POST仲好過睇戲

一開頭見到上氣嗰樣以為係吳允龍，演技差可以將勤補拙，而唔計演技應該係佢最適合

一直覺得tony stark 可能死左起太空船上
將自己變左AI

每次一出新預告都會爆一個post
雖則間中有ｄ打手或忽然fans留言

講開上氣
我覺得應該都係會用翻美藉華裔演員黎做
如果唔係就一定用中國人
因為始終要顧中國市場
無可能揾韓仔同架仔
漫畫入面上氣做過蜘蛛俠既武術老師
而且好大機會係系列電影
所以演員年紀一定唔可以太大
同埋要識英文

美藉既華裔演員我唔係好熟
但如果係用中國演員既話
綜合以上幾個要求
人選其實十只手指數到
1. 李治廷（扮得下李小龍，識講英文）
2.彭于晏（高人氣，形象正面，識講英文）
3.王嘉爾（中韓人氣高，識英文，攝住人數先）
4.吳亦凡（)

諗到再打
FF架咋 唔好屌

死傻鳩

會唔會係東京黎 black Widow去搵Hawkeye返去

希望hulk會出現
同banner好搞笑

應該係東京 見到東京鐵塔 條橋應該係彩虹大橋嚟

個post好多戲院港女

套suit Pacific rim 溝mass effect

嗯

其實想知力量只係釋放自用Tesseract研發出黎既lightspeed engine既Captain Marvel，同已經有哂6粒石+無限手套既thanos點解會有得打
Ant man都可以話係用quantum概念，同d咩infinity stones啊mutant啊神啊果d力量冇關係，純粹用物理定律，所以有佢加入，Avengers力量會大增我都明白

但CM只係一個吸左lightspeed engine能量既地球人，頂多咪加埋kree輸d血同特訓成為戰士。
唔通本身tesseract能量係會隨時間而減弱 所以20年前CM吸左最強既力量，到依定tesseract變左space stone反而加埋其餘5粒石加埋手套都冇咁勁
定其實call佢返黎其實唔係aim at打thanos，只係想試下救返d灰飛煙滅左既人。因為第3集片尾個手套爛左，可能淨係用一次，之後thanos就已經一無所有

利申 如果問左白痴問題屌得細力d 但真係稔左好耐都唔明

會唔會Time travel搵蟻俠鷹眼後代幫手順便接軌新系列young avengers

永恆族

有一半嘅頭髮變左灰
今次主要係攞返失去嘅頭髮

Iron fist 入面個醉拳佬？

點撚知啫 我知我做導演啦

你個諗法一開頭已經錯哂 邊個話唔夠打唔可以打?

戰力積少成多姐
hawkeye black widow咪仲廢
至於call佢返黎做咩 套戲都未上 我點知啊

正所謂面對死亡，我並唔害怕

好似話封左西

上年av3都有拍手完左 imax
點知有人偷拍片尾比人叫出去隻抽

呢type女仔真係好正
好有吸引力
完成0抵抗力

長直髮 個人好有自信 笑得好甜

做乜鳩而家 上個月仲個個經期大嬸

髮型可以改變一個人的氣質

打咁大篇嘢問條廢問題

DC夠有氣氛

有兩個 tony ，唔同時間

完場拍手冇問題
但套戲播緊途中就唔好拍手,故意叫啦好心
好騷擾
有人發出嘈音攪到聽少句對白,攪到投入感低左 咁點
YOUTUBE有好多影院偷拍觀眾反應片
留言都有啲人鬧啲人嘈

適當時間歡呼拍手都ok嘅
仲可以增加氣氛

最慘係討論猜劇情同問低能野
但又全場聽到，好似帶女友睇，
女友問點解無Batman咁

鷹眼綠左hulk?

不嬲三條友都好亂

有無人留意到rabbit 件衫好似唔同左，有啲似漫畫入面套制服

上氣firm左搵邊個做未

上集戲名講咗係射無限支箭

依個問題同問點解悟空成日俾人打到就死都傾得返起身一樣咁On9

Cap Marvel 到地球，Rocket 同Thor 救Tony
然後Tony因傷同Banner留低，其他人去新Titan揾Thanos

之後有事發生，再過幾年先真打

利申：9up

好有自信
cm心諗：飛d野埋嚟做乜
話我有料？點止，勁過你啦

似係超人

另外海報睇到有wong
估唔到無化灰

仆街睇左就黎40次

都面要有人買下外賣既

1000